是日醜午

蕃茄苦瓜煮雞肉

狗食師